{
  NOTICE_TEXT = "注意：如果遇到无法开启/不显示录屏结果等异常的情况，说明此程序不兼容ReplayKit录屏";
  QUALITY_FOOT = "质量设置会影响支持ReplayKit的游戏\niOS 11+的内置录屏也受此设置影响\nA10 及以上设备支持 HEVC 编码，启用 HEVC 时输出码率将减少为3/4\n使用 HEVC 可节省空间，但可能导致掉帧";
  QUALITY_DESCRPITION = "一分钟视频大约占用：\n· 30MB - 体积较小 \n· 60MB - 注重质量 \n· 112MB - 极致细节 \n· 185MB - 极致细节 (iPad用) \n\n\n\n如果你想了解细节：(码率参数, 视频 + 音频)\n· 默认质量因设备和系统版本变化，码率不定 \n· 4mbps + 128kbps@44100Hz - 体积较小 \n· 8mbps + 256kbps@48000Hz - 注重质量 \n· 15mbps + 320kbps@48000Hz - 极致细节 \n· 25mbps + 320kbps@48000Hz - 极致细节 (iPad用)";
  TEMPORARY_FILE_DESCRIPTION = "录屏临时文件存储在 /var/mobile/Library/ReplayKit 目录。";
  TWEAK_ABOUT = "ReplayKit是苹果提供的iOS开发框架。\nReplayKit Everywhere是为所有app启用ReplayKit的插件。";
  "Set a gesture" = "设置一个手势";
  "Activation Methods" = "激活手势";
  "ReplayKit Settings" = "ReplayKit设置";
  "Record quality" = "视频质量";
  "Default" = "默认质量";
  "Balanced size" = "体积较小";
  "Focus on quality" = "注重质量";
  "Xtreme detailed" = "极致细节";
  "Xtreme detailed (for iPad)" = "极致细节 (iPad用)";
  "Enable microphone commentary" = "启用麦克风录制";
  "Automatic save record to camera roll" = "自动保存至相册";
  "Skip permission granting" = "跳过权限确认";
  ENABLE_MICROPHONE_FOOT = "插件全局开关。原生支持的游戏不会被影响。\n开启后依然会在录屏前询问是否需要麦克风。\n程序产生的声音始终会被录制（部分程序播放声音的方式不兼容录制）。\n\n如果为iPhone7以前的设备，且录制时未连接耳机，录制音频将被居中为单声道，因为这些设备只有单扬声器";
  "Temporary files info" = "临时文件信息";
  "Total size" = "总大小";
  "Delete all" = "全部删除";
  "Open directory (iFile)" = "打开文件夹（iFile）";
  "Open directory (Filza)" = "打开文件夹（Filza）";
  "Touch indicator" = "触摸显示";
  Enable = "启用";
  "Always visible" = "始终显示";
  "Fix for \"Failed to start record\"" = "修复持续的“开始录制失败”";
  "Encode using HEVC" = "使用 HEVC 编码";
}